中國加油！！！

集氣中國一定可以大步檻過
唔會水災
唔會浸上北京
唔會再有瘟疫
唔會有蝗蟲
唔會出現飢荒
唔會地震
唔會海嘯
唔會爆核電廠
唔會畀全世界制裁
習近平都唔會死 長命百歲
5毛可以追上通脹 成為6毛
2020成為世界強國

放心啦 邊咁易有事

都係嘅

唔會爆核電廠
呢樣咪搞，真係攬炒

OP係燒山?

halo 各位網友

我的祖国 一定要加油 天佑祖国🙏🙏🙏